612到依家睇咁多時事評論員, 最準果個真係明居正

係"年代向錢看"認識明居正, 首先發覺係佢對中共政治架構好熟悉唔係9up而開始留意
之後發覺佢預測好多都中哂

1. 611預言香港茉莉花革命開始->依家大家都叫時代革命
2. G20特朗普唔會出口幫香港
3. 中共唔會出解放軍, 最多會搞軍演玩恐嚇

佢最近露面係8月21號, 預言林鄭可能用緊急法叫中共派武警入場
前幾日林鄭即刻就話唔排除出緊急法

依家差唔多全部都中哂, 有啲佢講既我諗大家要留意返
佢話香港會大搜捕, 佢仲斷言話可能會捉過萬個都有可能
中共唔會拖到十月一國慶, 因為佢要以時間執手尾, 即係中共Set左九月頭就係deadline
最後最重要係, 今次運動連佢都唔知結局係點, 所以大家唔好再話咩輸咩輸啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢仲話林鄭會俾中共殺

明居正睇中共係準，但香港人同香港民情同事實有出入

其中佢有講過9月開學就有大量學生返學運動會稍停，好明顯唔會

佢話可能
同埋佢最後有講明無人知呢件事最後會點收尾

係，總之絕對認同明居正評論非常高質，對中共分析好透徹，同埋感覺佢成日刻意篤爆中共奸計

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

push

無水有水晶球睇到

希望暫緩勇武

知名人物被捕
佢會up中暫停嗎

反送中》殺人滅口？明居正：中國恐取林鄭月娥性命

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

?唔明

明居正十分熟悉中共手法 策略

佢話林鄭會被人暗殺，但係唔中，好可惜

佢分析中共好中
但香港民情唔熟

過萬人其實真係唔出奇

黃子華：你唔係唔乜野 你只係未乜野啫

可咩惜，林鄭繼續在位對我地係最著數，再者佢遲下一樣可以做

大搜捕中

五大訴求，缺一不可

佢最新段片都算幫到出曬口